大 和 解 好 唔 好？

成個連登每個post裡面都有d人係度互屌

大家重新出發啦，816同818都需要勇武同和理非手足

留返啖氣屌黑警屌政權

和解啦師兄

816同818需要你呀

唔好再犯幾年前嘅錯喇
雨革之後泛民本土熱狗互屌幾耐抗爭就沉寂左幾耐
諗清楚係咪想返返當年咁搞到所有手足心灰意冷

咁難得林鄭有本事令我地大和解，唔通就為左一晚將呢兩個月嘅努力、犧牲全部白費哂？

即使你呢刻好嬲，但懇請咁多位記得，我地嘅敵人永永遠遠都係當權者，有咩要鬧要屌，留返去煲底除面罩相聚嗰刻再屌

光復香港，時代革命

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

聽晚一齊去黃大仙燒街衣

岩呀，頭先我都嬲，但真係唔值得行到呢步而因為互屌俾人有機可乘。

就算輸，我都唔想內訌自動瓦解而輸，咁樣林奠同黑警真係笑足我地一世，以為更加唔會有好日子過

訓醒和解啦